在受疫情重創的經濟中，許多人失去了工作和收入，心理治療在一些人看來可能是一種奢侈。 你可能會對大流行期間推遲基本醫療保健的美國人感到驚訝 
 然而，在這種環境之外，患者很難接受抱石療法。 為什麼專家正在探索攀巖作為一種治療形式Ula Chrobak | 2020年10月6日|戶外在線 
 我認為這是一種非常有效的方式來促進心理治療對於幾乎任何生活經歷導致症狀的情況。 致幻劑和其他派對毒品如何改變精神病學? (第433集)Stephen J. Dubner | 2020年10月1日|魔鬼經濟學 
 大多數心理治療的療程大約是一個小時或一個半小時。 致幻劑和其他派對毒品如何改變精神病學? (第433集)Stephen J. Dubner | 2020年10月1日|魔鬼經濟學 
 對於很多抑鬱症患者來說，他們對心理療法或抗抑鬱藥的反應很好，我們稱之為常規抗抑鬱藥的標準。 致幻劑和其他派對毒品如何改變精神病學? (第433集)Stephen J. Dubner | 2020年10月1日|魔鬼經濟學 
 在片場，我的心理治療訓練極大地加深了我與編劇、演員和工作人員合作的經驗。 為什麼你婚姻幸福，卻有外遇|Ryan Selzer | 2014年11月2日|DAILY BEAST 
 LSD是一種帶有嚴重汙名的非法藥物，曾經是心理治療界的寵兒。 迷幻藥準備捲土重來|Abby Haglage | 2014年9月8日|DAILY BEAST 
 這是非常值得的，因為它比任何形式的心理治療都要好。 行為藝術家之死|Justin Jones | 2013年12月12日|DAILY BEAST 
 但我有個消息要告訴眾議院的共和黨人，可能比多年的心理治療或一箱帕羅西汀(Paxil)更能幫助他們:你們仍有可能獲勝。 謹防Obamacare-Gate ! Dean Obeidallah, 2013年11月2日 
 我不確定他們是否有真正的心理治療實踐，客戶來到辦公室，支付50分鐘的談話治療費用。 《洛杉磯心理醫生》:一名電視編劇發現他的心理醫生在Bravo真人秀節目上|邁克·切斯勒| 2013年4月8日|每日野獸 
 後來，另外兩位醫生，珍妮特和夏科特，發展了明確的“心理療法”流派。 生命之書:第一卷身心; 第二卷愛與社會阿普頓·辛克萊 
 再來看一個更有趣的例子一位年輕女士在心理治療文獻中被稱為比徹姆小姐。 生命之書:第一卷身心; 第二卷愛與社會阿普頓·辛克萊 
 心理療法和醫學史一樣古老，可以追溯到最早的時代。 心理治療|James J. Walsh 
 然後是心理治療價值的強調錶達。 心理治療|James J. Walsh 
 心理治療一直是歷史上大多數治療學的一個重要元素。 心理治療|James J. Walsh